我再睇見波台裡面有唔尊重我嘅人，完季之後續個bin c

請專重,謝謝